虽然苹果的一些行动似乎有利于像ITP这样的出版商，这意味着增加出版商第一方数据的价值，但它们仍然需要一系列其他事情才能完美进行，以便出版商能够获得一些优势。出版商可能很快就会有更多的影响力迫使苹果放松其“我的方式或高速公路”的做法|劳拉·奥雷利| 2020年8月25日| Digiday
例如，在手倒立中，运动员的手臂应该完全笔直。机器人裁判真的可以“盯着”球| Kathryn Hulick | 2020年8月20日|学生科学新闻
这项捐赠是完全合法的，但违反了一项规范，即政府专业人员参与决定其董事会或监管者的选举。政治报道：谁将得到中途岛玫瑰|斯科特·刘易斯和安德鲁·基阿特斯| 2020年8月15日|圣地亚哥之声
第二位制片人说：“他们收到了一份备忘录，说他们没有把所有的事情都做好。”他们收到了一份备忘录：“奎比在首演失败后改变了基调，机智|蒂姆·彼得森| 2020年8月12日|迪吉迪
这是因为在相同的时间内，兔子的行走距离会延长25%，完美地平衡了兔子快25%的事实。你是弹球魔法师吗|扎克·威斯纳·格罗斯| 2020年7月24日|第五届第三十八届
Houellebecq表现出对人性的极度厌恶。Houellebecq的煽动性小说想象法国与一位穆斯林总统| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
受伤军官安德鲁·多西的父亲完美地总结了这一点。纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽
从表面上看，他似乎非常乐意让共和党控制州参议院。马里奥·科莫：一位不错的州长，但要比他好得多。|迈克尔·托马斯基| 2015年1月2日|每日野兽|
有时，广告会妨碍播放，一个完美排列的镜头会被毁掉。《沙漠高尔夫》是现代艺术中的“愤怒的小鸟”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
让凯特尼斯用一次完美的打击来完成一个故事。詹妮弗·劳伦斯的正义之怒说出了我们想说的一切|凯文·奥基夫| 2014年12月29日|每日野兽
所有魏玛人都崇拜他，人们说女人仍然对他着迷。德国音乐研究|艾米·费伊
李斯特以最亲切的自豪感注视着他所称的“他的汉斯”，似乎对他的到来非常高兴。德国音乐研究|艾米·费伊
我终于鼓起勇气说了声“我爱你”，但告诉他我还不太清楚。德国音乐研究|艾米·费伊
也许他对小花近乎完全自发的爱已经是他所谓的原型的一大进步。儿童的方式|詹姆斯·萨利
然后加热这种液体，加入醋酸钠晶体，直到它变得完全透明。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德